SDGO仲有冇人想玩？

見到有人搞SDGO私服
有冇曾經玩港服嘅人一齊玩？
一齊放鬆下

Link:

想玩 不過好似好煩
要淘寶搵人買ac
同埋大陸服又要買加速器

啱啱試咗，應該唔係大陸服

唔洗買ac

果子太LAG 出大LAG1秒 玩到連刀機都唔想用
一諗起要買加速連課都唔想課
如果有隻香港/台灣會支持下既

呢隻好似係香港私服

肯定唔係果子

又要入grp又要剩，直接貼link得唔得

注冊：
[url]http://47.103.31.190/[/url]

下載：

用WINRAR/7Z解壓縮，會見到0726開頭嘅EXE，改名做SDGOHK開就得
第一次改完名會彈，因為要跳新手教學，再開就得

商城：
[url]http://103.66.57.229:5000/jiti/[/url]

玩左一陣唔AG係幾爽 不過好小人

啱啱開算係咁

與服務器連接終止
維護緊?